從晾衫明白<<Thanos主義>>

話說今日做廢青 應承咗老母晾衫 晾下晾下嗰陣發現。。。

[red]晾衫架失衡[red]

所以Thanos主義 不無道理!!!

咁都要開post你真係做緊廢青

毒上腦

蝦9毒撚

你咁得閒應我都係

專登派膠

Ok

影咗你老母嗰條先 等價交換 愛德華教落嘅